係外國讀緊書嘅你宜家做緊咩

先開學得一個月就勁多workload又好多嘢溫
見住個個出街玩 得自己一個戇鳩鳩咁又病到死死下

On 99悶既時候去下casino 睇下戲 溫下mid term又一個星期

見人賭錢都贏錢咁
我就唔敢去
btw巴打係到讀緊？

Gym

我忙到gym都無時間去
羨慕u

逼住跟學校去trip而家係酒店等第二朝8點落去

走堂

健康生活 一定要搵時間Gym下

巴打可唔可以幫我占下塔羅牌

咩trip嚟

我病咗兩個禮拜 啲嘢完全跟唔到
溫哂書再算

我番到UK無耐都咳左兩三個禮拜

完全唔明點解會病
btw巴打uk邊到

我係絲
Cambridge啊，你呢？

曾幾何時去過一次
仲未訓？

個city悶到嘔 又無啖好食
我晏晝瞓咗覺 宜家瞓唔著

haha你過左去幾耐？試下自己煮啦
我好攰但訓唔著

玩起底

我都病咗三個禮拜仲未好😪
不過堂又唔多 功課又唔多 test又唔多喎

Residential... 係酒店困3日 咪又係上堂! 仲要上足一日

coffee shop 飲野聽歌

第二年啦 我平時都係自己煮
出面又貴又難食

手多多望下姐

咁正
巴打讀咩科

睇下今晚有冇時間

咁無聊嘅
絲打讀緊中學？

我啱啱先起身

好喎

Business呀 平均一日上少過2堂

剛起身，攤係床

Uni啊...

我啲堂多到嘔
下禮拜好少少

sorry
讀緊咩科？

早晨

陰公 雖然我都覺得我好少堂

Management

好想打俾鍾意嘅女仔
佢係香港...
之前日日傾電話，但係依家feel到佢唔想日日傾，因為搞到第日返工無精神。我琴日講明話以後隔幾日先夜晚傾一次，但係好怕隔幾日之後佢都唔想傾

Master project 緊 不過遇著個仆街supervisor

終於見到有人係我附近 我係norwich, hi

birming 唔係有China town咩？應該唔差架

始終long d真係難咗啲
巴打加油

咩project

Norwich有咩好玩？

得一間好味
其他都麻麻/好難食

濕狗service evaluation....aiiiii

幾岩退休既城市，所以無咩好玩 都算多野食，玩既話近Cambridge, 所以會去Cambridge or London

換緊衫準備落club

西野呢？我都係自煮多

係屋企隊緊草

自己識煮就掂曬啦

醒左訓係床上

睇 AV 打 J

準備上堂

上緊德文教既粒子物理lecture
講實驗嘢好撚悶

食緊飯

我兩個禮拜無返學 weekend要係屋企不斷溫書

有幾間係幾好味

今日開始放10日假

星期五又放假啦

好頹 點解又要係我振作返嘅時候打沉返我

愛丁堡撚，啱先上完堂，陣間返u練劍，聽日有lacrosse比賽。
覺得悶就參加多啲活動同soc啦

蔡倫上身 星期一又有supervision

俾啲勇氣踏出自己comfort zone，其實唔難

我有㗎 個陣啱啱開學我有專登行去佢地到 但佢地好似唔想理我咁

鬼？我明呀，我都試過。不如玩吓運動soc，至少一埋牙就開始打波咁樣，唔駛點social，我都覺得自在少少。

想占咩 講黎聽下

隊下草 揸下車 又一日
有時成班人隊就開心啲 時間都快啲

其實隊草咩感覺

仲有個半月完sem 畢業啦 諗緊去唔去grad trip

睇野2重影 好眼訓 好clam好暈

去啦
有無話想去邊？

冰島 美國去 平靚正

有機會都想試下

去唔去埋Greenland？我睇Walter Mitty影到勁靚

等緊架車換雪軚

沖緊涼準備返學
好鬼忙個個星期都有test同project due

咁快落雪

我一個禮拜5份assignments
仲有8堂嘅書未溫

我都anti social

睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 睇書 寫嘢 呀呀呀呀呀！！！！！！！

好好玩咁

點算好
我見我啲frd晚晚都social 好癲

巴打讀緊咩科

咁多英國巴絲
睇緊波

你就好 我溫緊書

完咗midterm hea緊

聽日mid term lu 食番支煙醒醒佢先

有冇人係Christchurch 讀

可以

嘩咁勁口山

溫日文

宜家出去買新鮮雞煮
太想食

考完試準備落club

只係nobody

而家準備訓 黎緊exam 乜都未溫
P.S. in Auckland

Nz巴揮手

尋日考完第三科 完全冇心情溫書
黎緊星期四考 聽日開始要開通頂

BTW 你邊個City??

點解個個都落club咁開心
係咪有咩event

咁快final

我reading week 緊, 走撚咗去cardiff同女女玩
功課? 我真係懶撚得理

我都想要reading week啊

philo

啱啱同個女女飯

等緊巴士

Solihull harbourn bournville 唔錯
遠少少去covenrey lemington

桃苑無得輸
利申birming老鬼 (final year)

睇書

溝日本妹

上下網睇fb ig
黎緊reading week要溫書

我都想讀

我仲溫緊書

考緊試⋯星期一考埋最後一科就放暑假！

我得閒去下影相先

樂意好味啲
btw hello同校

點解個個都考試
絲打你澳洲？

係呀，喺南半球say個hi

D公園幾靚，high street有得濕下平
巴打讀乜

打機 聽歌 gym 做下功課 執下房 買下餸 日日如是...

讀緊yr1啊

我今年year 2忙到仆街
year 1有得玩好快d玩

我yr1都忙到仆街
勁多書要溫 想喊

第一年唔計hon就盡情玩啦
有冇join club sports team

不如開個吹水group ?

英國撚岩岩訓醒

你開

ok~

有興趣係group 吹水既比tg我: )

美國巴打表示今日無野做 好撚悶

澳洲撚final緊

same here

Gogogo ahead!!!

group已開

唔係岩岩開sem咩？

澳洲開sem係二月或七月

我間學校有sem 3

請問邊度？澳洲？

乜洲都無所謂架，吹水姐

same

都係去媾女架姐，唔通真係去聽音樂咩

python我至愛。
Msc揮手

咁大鑊﹖份功課好難﹖

Make soup

紅色個啲咩黎

Beetroot 紅菜頭

咩湯黎 無見過

同一大班女打緊邊爐

羅宋湯 borsh

python 咩先 code, graphic 定game 先？
post 出黎睇下

dunedin
鄉下地方

好鍾意你出嘅gay post 呀

已add

就嚟放暑假

澳洲？

係

正

上連登

翻香港？

x2

每日都期待下禮拜會得閒啲 可以抽時間出嚟煮下嘢食 出街hea下
點知個個禮拜loop住同一樣嘢

返學放學溫書有時買野
好悶

同一個有抑鬱同焦慮症、前幾日服藥自殺嘅台灣女仔傾完電話，佢唔敢收線一個人訓，所以家陣同佢隔空陪訓

唔收得線之餘又怕佢突然扎醒搵我，耳機都唔除得係度聽White Noise

最得人驚嘅係呢個女仔原來試圖自殺之前有打過俾我，但係我發高燒Hea咗佢走，跟手佢就入院

而最離奇嘅係我只不過係一個素未謀面嘅網友

佢鍾意你？
佢應該覺得你好可靠

似係鐘意咗我，不過我唔敢同佢一齊，我怕傷害到佢

始終我唔係咩紀錄良好嘅連登仔

同埋我只係想幫佢，陪佢走出陰霾，絕無非份之想

佢想自殺之前都打俾我，呢個女仔我一定要幫

我前個排都遇過，但係太恐怖啦，佢自殘，我驚佢痴起上黎 切埋我條撚

鬼故咁既喂

呢個世界真係咩事都有可能發生

個女仔之後要入院觀察精神狀態，我諗我都會陪住佢，因為我同佢嘅童年都差唔多，又係抑鬱症過來人，叫做幾明白佢

應該會

巴打唔入group吹下水？

我係新手
有咩group

呢啲要專業人士幫幫佢

宜家做傢私
認真：冇嘢做，想專心讀埋書先出嚟搵嘢做

tg group炸

認真讀書好呀，part time其實都搵得唔多，留翻d時間好過

聽日考final 咩都唔想做

最斃有啲人又話冇工作經驗呢？如果你能夠讀書同工作取得平衡嘅，咁你咪勁囉，我自問做唔到

佛系囉 隨緣

唉~我都唔得

都可以

Vancouver JJ

guten abend

Wohnst du jetzt in Deutschland?

ja ich studiere hier für meinen master

以前high school都係lunch去溫書 夜晚就再溫多兩個鐘清concept咁 感覺又唔係特別忙 反而試過考試前兩個禮拜已經溫曬d野 感覺冇野好溫結果考試前果個星期同果幾日都好hea

日日好似退休咁

我宜家每晚溫6-7個鐘頭書 唔知為乜 身心交瘁

打緊paper打多陣返屋企玩pokemon lets go

Guten Abend
Ich wohne in den Niederlanden
Welche Fächer studierst du?

好佩服大家溫咁多個鐘書
完全集中唔到

Hey ich bereite mich auf den Vortrag am Montag vor Hab vier Vorträge in diesem Semester und es ist schon viel genug für meinen Studiengang

啱啱溫完書 宜家煮個indomie 食下

抑鬱緊
岩岩終於make左appointment去睇counselling

香港咩都衰過美帝國

Wirtschaftswissenschaft
講Program名就即自爆

香港咩都衰過California
California 咩都衰過美帝國其他49個州

Ach so Kein Problem

ich habe drei Vorträge, ein Projekt und eine Deutschkurs in diesem Semester.

係馬德里仲見到一大堆人係到玩

揾下活動玩嘛 或者揾班fd一齊weekend酒局
巴打係邊

Du schreibst schon gut, ich bemerke keine grammatische Fehler
Ich hab noch zusätzlich sehr viel Kurse und theoretisch muss ich auch Experimente durchführen und Praktikum machen ... Hab sieben acht Kurse und so
Ich hab zwar schon seit langem C1 aber als ich heute versuchte mit den deutschen Gruppenmitgliedern über das Projekt zu diskutieren, bin ich durchaus gescheitert und dann hab ich wieder ins Englische gewechselt lol
Zum Glück (oder nicht zum Glück denn mir fehlt dann Übungsmöglichkeiten) hab ich bloß 1-2 Kurse in diesem Semester mit Deutsch als der Unterrichtssprache (einer davon ein Sprachkurs von Japanisch), aber der andere eher ziemlich schwer, über Teilchenphysik und so Aber interessanterweise ist der Dozent kanadischer Asiate, ich wundere mich ob er von Hongkong Herkuft ist

荷蘭呀
唔飲酒，全個course 得我一個亞洲人樣，傾返學野ok 但落堂就冇聯絡

加埋

我都係咁 好頹

同信得過嘅人傾訴好重要，谷埋谷埋會谷死自己。加油啦巴打

多謝巴打 不過係絲打
好頹廢 淨係想快啲返香港睇醫生
乜都唔想做 學唔想返
淨係想訓教同隊草

依啲情況最好多啲同家人同舊朋友聯絡，年中都見唔少，識到新朋友圈就好啲架啦

隊草傷腦

倫敦好少人玩搞到都冇咩心機玩 宜家玩緊switch新出個隻

全部酒肉朋友 真心朋友冇
唔想再social 啲人假到仆街
隊草依加係我唯一既娛樂

第一輪個浸咪多人唔似香港咁第4,5浸都仲有廿條友同你一齊玩

咁你tg係咩？😂

search 唔到你既ching ?

搞咩來？

I know that feel bro,真朋友真係唔易搵

我反而係就算有其他亞洲人，平時都只係會同歐洲班同學一齊上堂一齊玩

我都唔想搵返亞洲人玩，特別係香港人同大陸人，華人圈唔少是非
但，真係好似好難融入歐洲個圈子，佢地之間係有個氛圍你入唔到

好似上堂放break 都會同佢地傾計，佢地唔會話唔俾你聽同笑下
但就係佢地唔會同你a step further、冇辦法落堂後都同佢地keep 住聯絡拎whatsapp facebook ig 之類 (但佢地圍內會)
當然我都開始習慣同明白同學同朋友之間好大距離，而家咁都好心滿意足

食完飯冇心機溫書

啱啱考完兩個test
其中一個完全無信心及格 ，另一個應該A咗

睇黎我同你完全相反
我一唔去party就會比人問點解
就算想早走比人拉住
whatsapp不斷比人拉入group

首先你要比其他人知道你係active, 同埋你要完全投入先得

上年讀左一年完全喺度hea
今年要追返晒d嘢學年尾考試
好辛苦，上年miss左嘅嘢全部唔識
得閒唯有去gym調劑下

英國d嘢又貴 買少少嘢都買窮我

上緊堂就放學
一陣去睇下black friday有咩買
仲有幾個月讀, 之後就要搵工

搵啲時間gym吓
你會覺得時間好過好多

你呢樣野，我當年人在德國都經常發生
我就唔鍾意去party 之類，但又被chur 去
去到都係瘋狂跳舞，去過，不過好冇癮
簡單啲就係︰朋友不過酒肉朋友唔交心

好在暫時喺荷蘭就冇呢樣
我覺得都係文化差異嚟
唔係冇同學(上堂吹水落堂順便食個飯呢種)
只係唔開心我日日努力keep 住出席佢地聚會(即係放break傾計、放學一齊走)，都及唔上從來唔出席嘅non Asian 同學
呢個就係分別
可能我份人好悶

咁大差別